點解disney+一直唔肯喺香港上市？！連印度印尼呢啲落後國家都有得睇！！

話晒香港都有間迪士尼樂園，咁都唔畀面

因為有郭安發

wfc

我好想睇

因為你覺得其他國家係落後嘅。

印度係反共嘅先進國家

唔似你香港咁垃圾

因為香港人 boycott Mulan

有咩值得睇，marvel 又靜晒

呢個真
啲世界觀窄到